三不館 逢星期一 20:00 直播

三不館 逢星期一 20:00 直播

20/07/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
258K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

=================================

人禍
爆疫

張祝君連 警察宿社 4個字都唔敢講

返嚟， 繼續

今集好撚高汁
從政策角度狂屌柒婆

推！！

同大家回帶

無論你咩派別都好值得睇呀, 屋企有藍絲老豆老母就更加要播畀佢地睇

bye bye

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由

天下圍中 - 27/07/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
259K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《天下圍中》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

今日有區一論壇？

唔知喎 ？
Where ?

［立場] 區一選舉論壇直播

03/08/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
260K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

If we burn, you burn with us.

好聽

10/08/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
260K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon